電訊報: 熱刺拒絕了祖雲達斯用藍斯交換Ndombele的提議

Tottenham reject Ndombele-Ramsey swap deal with Juventus

Juventus were open to an exchange for Tanguy Ndombele, having already signed Arthur Melo from Barcelona

藍斯本人都唔會願意啦

29歲換23歲當利維戇鳩ge咩

巴塞...